［1Q題求秒］咩動物最咸濕?

四頁開估

草 因為樓主我草你B

蟲
淫蟲

蟻
因為蟻多嬲死象

玩撚猿

on9當有趣 下個

鳳凰 因為鳳凰欲火焚身

人
<— 你想要幾咸濕都有

我 可唔可以同我扑

豹 因為豹聞底褲

鵝
因為妸娜多姿

龍
因為成龍

雞 因為雞

笑撚左

璧虎！

因為碧咸

蟻多嬲死象

「豹」聞底褲 先啱

秒

高質

狗
因為狗也不屌(自己諗)